【除夕大抽獎】系統供應商致歉︰準備時間不足 電郵認證超出容量

香港旅遊發展局於2019除夕夜（12月31日）當晚舉辦歷來首次倒數大抽獎，但期間網站系統出現問題。大抽獎系統供應商Cyber Games Arena今日（4日）表示，就程式上線遷移及短時間內的電郵認證收發容量限制，加上準備時間不足，導致出現技術問題，為參與者帶來不便，「摯誠向公眾致歉」。

之前有人話cga黃？
同間野唔係做電競？x
點解去左搞抽獎
ICAC

預左架啦

推，本身諗住開

之前唔係話俾陳易希咩？即係cga佢有份？

Cyber Games Arena

呢野咩背景

變相一下賣哂資料送中
真係便宜莫貪

你上網查下

咁大個破天荒抽獎唔搵傳統IT大公司，
搵間電競公司搞，
想問下呢間何德何能可以接到呢個JOB??
唔係圍內判落去都幾難叫人信

上網查下呢間公司原來係做開電競音樂節，咁係咪即係旅發圍喂威，利益輸送？？？
唔怪得電競館開幕林鄭做嘉賓啦~~~

就咁睇唔關星之子事

就咁睇其實唔驗證既話係搞得成
唔算好廢其實

星之子係b bull

連登

cga開幕林鄭都有去
明明電競網吧，依家搞埋it?
咩後台咁勁，利益輸送到出面

Logitxxxx (好似係)

唔該公開招標資訊，唔好同我講無招標

香港地投票